《無人知》除夕唔洗不反都得既全港性活動，2大死症隨時搞唔成

死症一：嚴重缺人手

加入請Telegram DM @GeministandwithHK

義工要人

荃灣綫︰荃灣至葵芳

觀塘綫︰觀塘至樂富

港島綫︰中環至銅鑼灣

將軍澳綫︰調景嶺至寶琳

東鐵綫︰大圍至沙燕橋【及】大埔鐵路博物館至文娛中心

輕鐵綫︰
天水圍段

屯門段

1. 文宣組（最缺人亦最緊急）
2. 流動糾察隊
3. 物資組
4. First aid

死症二：問卷依家嚴重唔夠人
所以希望一眾巴絲可以幫手填一填

TG 總公海:

推

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

又人鏈

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

P牌仔都照推！

中資係香港已成市場毒藥！

死症3係又人鏈好多人會麻木左 諗下人鏈上仲可以加d咩

反佢老母，全香港玩轉佢，人鏈玩爛晒

真
仲要除夕夜玩人鏈

加入油尖旺線人鏈義工tg:

#31Dec #人鏈 #除夕夜 #毋忘831
12.31除夕夜人鏈
日期：12月31日（二）
時間：19:00（集合）
20:00（形成人鏈）
21:30（自行散去）
*活動過後可自行前往太子悼念
Link:

路線如下：
荃灣線（何文田-荃灣）
觀塘線（石硤尾-油塘）
港島線（堅城-筲箕灣）
將軍澳線（調景嶺-寶琳）
沙田線（大圍-火炭）
大埔線（大埔墟-大埔）
屯門線（新和里-時代廣場）
圍城線（天恒-天瑞）

招大量義工幫手，有意請pm @geministandwithHK2

各公海：

要一直熱門到31/12

Push

大家要Mark低

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

Q & A
Q1. 行走路線/XX區有無：
A1.
#路線圖
#除夕夜之路 #1231NYEWay #newyearseveway
希望大家主力出晒路線圖行走既地方先，夠人自然會延伸開去！！！！大家唔好驚個活動無noise/比人話膠，大家唔行出黎就一定無noise！

Q2. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A2. 如果講話邊度缺人可能會造成某d區特別多人既情況 所以會係當日tg channel發放最新消息俾大家！

Q3. 馬路點連?
A3. 如行人燈情況許可：綠燈連 紅燈散 絕不阻交通 必需注意人身安全
自行準備小工具：雷射筆同對面馬路手足連線/每邊燈柱綁上顏色鮮豔絲帶etc... 請各位發揮小宇宙

Q4. 開手機燈點拖手?
A4. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手/手臂~

Q5. 幾時要開燈?
A5. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q6. 有無dress code/洗唔洗口罩?
A6. 無~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~ 有好多人會影相，病左既戴番個口罩~ 怕黑可以帶電筒或者電話閃光!

Q7. 係咪一定要7點到/如果去到已經拉好一排，太多人係咪拉2排或3排 / 我唔可以準時到 可唔可以後join？
A7. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎隨時加入，並且叫路人一齊參與盛事。
請手足們禮貌同拉緊手仔既人講聲我想係度加入，大家自動自覺左右郁動延長佢 我地希望延長啲而唔係阻塞行人路/馬路
絕對有機會係觀塘join但你出現係牛頭角（地點只係一個例子）

Q9. 我果區無集合點 可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者隨便去一個位~

Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

Q11. 唔想同陌生人拖手，可以點：
A11.請自行帶備小工具 例如繩/絲帶/紙巾... etc隔絕

除夕夜之路 The New Year's Eve Way 12.31
19:00集合, 20:00-21:30 組成人鏈
#港島線 #荃灣線 #觀塘線 #沙田線 #屯門線 #圍城線 #將軍澳線 #大埔線 #青衣線 指定位置集合
1) 無Dresscode
2) 唔出馬路，唔塞通道，手拖手企係行人路
綠燈連, 紅燈上返行人路
3) 如果聽到有熟悉既歌曲(如Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等)就加入啦~
4) 有航拍機飛過嘅時候請開起電話flashlight
*請大家叉定電啦~
⭐5) 各位注意安全，參加者和平理性非暴力，不作出任何違法行為。遇上重大危險人鏈會解散及離開。

想做義工嘅手足先DM admin 去邊個站幫手先好入group
觀塘線義工

港島線義工

荃灣線義工

推呀
唔去大灣區呀

講得好呀！

仲玩人鏈

多謝絲打

香港人有種責任

好人一世平安

推一推

同感

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

有無好計呀！我地仲會開會傾！

31號邊洗拖手...
個個區都好多倒數活動
去自己區玩和你霸位

方向係諗下有冇d超級左膠野可以吸引到外媒
eg 行為藝術之類ge濕鳩野
最好係有象徵意義 外人一睇就明

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

推，填咗

其實諗過每人寫野總結自己點睇2019
但係有啲好似你話齋，唔夠吸引

Z

A

S

感謝侵侵總統！

umm 個人覺得呢個太個人化
和理非行動重點應該係對外媒

多謝大家幫手

W

又拖 搞下遊行咪仲好

各位除夕見！

1.1民陣有遊行！記得兩個活動都黎！

pish

謝手足！

謝小明手足！

再幫推

仲人鏈？

直接和你接效果更好？
重點搞死零售

推!

仲有兩個禮拜
差唔多啦

謝站長

謝廁所！

pisg

最緊要係缺人

睇錯全港 性活動

行人專用區嗰個好玩

係喎下次會留意返

休息完啦 做野啦

謝手足

又遊行又裝修又集會

Thx

推到全晚置頂

推
推
推

謝氣水！

謝彈彈波！

謝小妹！

謝第第第！

謝伊右衛門！

推推推

gogogo

推推推 和理非非過聖誕

謝陳豪！

一齊！

謝鳳龍劍！

推
唔推對唔住手足

謝狙擊手！

謝謝彩虹內

問下女女去唔去先
除夕同大家慶祝好似幾開心

你挑動我淚線

萬人手拖手！

Gogogo

又聯署又連儂又和你乜

方法唔怕舊，最緊要有用

中point呀！

謝賽莉娜！

謝膠水！

push

第一次搞嗰陣有哂excel表
計好哂邊到有幾多人
又有補窿隊

幫推

玩上癮 停唔到手

人條春咩
最撚廢既活動
去商場shopping仲好啦

人鏈實際作用唔大，等同畀政府休息拉人，除夕應該全民狂歡

推行動post!!!

聖誕報佳音係宗教活動，唔需要不反對通知書。

係，全部人都去狂歡，參考小丑電影

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

一直以為除夕得10 ! 9 ! 光！復！香！港！時！代！革命！活動

文宣

除左連登promote
去埋其他地方推呀
唔好淨係連登圍爐推

Push ah diuuuuuu

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

又人鏈....不如全民狂歡慶祝啦

好想搵個人拖下

和你shop啦，仲拖

你要人聖誕除夕唔消費仲企埋一邊拖手仔把春咩，加上又人鏈玩到爛曬自己圍內打J，無謂散左其他活動個人氣啦

問題你上面講個幾樣有用過人鏈好多

push
反正毒撚係屋企冇嘢做 不如齊齊出去貢獻下 話唔定仲可以識到女仔

拖

P

借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

不了 去溝女

人鏈嘅用途係俾人影相做文宣同增加團結佢做到佢嘅用途就得啦，發揮到佢嘅作用咪即刻有用

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

希望返到屋企見到個post時仲有人推緊
唔得閒住

好浪漫

倒數

人鏈完set rb 佔路裝修，不過現實都係各自散水返歸

PISH

[民記問卷調查] 黑警想加人工? 加你老母!

除夕都係和你shop有用好多 人鏈搞過咁多次唔會夠人同埋影響唔到商家佬

1231

井廿

推呀

拉撚番個活動落黎啦
一意孤行唔撚聽人講

手拉手企定定任打任影任拉好難支持

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

全港 性活動 我認我諗多左

全港性活動

如果變左全球各地遊客一齊食TG會點
利申 純學術討論

香港金總終於接受網上會員申請啦

除夕有倒數，可以直接去維港兩旁慶佢老母

謝水原希子！

我信呀！

再一次感謝！

謝謝17歲的你！

謝九肚魚！

極需義工

好勤力呀巴打，謝！

Tui

辛苦你了！

手足感謝！

倒數大把人出街 咁好機會既全港性活動要推

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

我覺得可以夜少少連埋倒數

人呀

721831101

up

聽到呢句我想喊多謝你

推啦，行出嚟拖手就得點解唔做

其實想就返1.1民陣遊行係有難度

多謝你手足！

Comecomecome

推爆佢

pushhh

做人鏈果陣 帶d文宣 見到有牆就痴

記得有手足痴過地下 都可以

其實活動方式唔係主要決定和理非活動多唔多人參加
你睇集會遊行其實個個方式咪一樣，但係參加人數可以差超遠。

其實最緊要set 個主題set 得好。就咁叫「和你拖」 就真係sell緊行動方式，無咩吸引力。不如諗個更清式既主題，亦都吸引外媒。

例子: 今次人鏈主題係「we connect」，代表住呢半年香港已經漸漸同國際社會connect。 亦都希望新一年我地會同更多其他國家connect。

路線當然愈長愈好。但係若果唔夠人，可以只係包哂不同主要國家既大使館，通常係哂港島 (英美法德日韓澳姐紐加都係)。
咁參加者當然自備文宣 / 國旗，配合活動主題。

以上係例子，樓主 / 搞手可以諗下。若果樓主唔想撞其他行動改期我都支持，畢竟人鏈呢堆野唔一定要1231搞。

18區商場人鏈 叫口號效果仲好 又可以順便做其他人 消費黃店同去藍店禁下飛等位就咁人鏈完就走真係好似冇乜意思 做多次d人就會嫌悶同覺得冇用未必聚到咁多人

唔係17啦屌

.

，

潛左去邊？
屌你老母死基佬，吉完屎眼就潛。

推推

以為入咗成人台
除夕 全港 性活動

Blocked.因為你係bi, 搞基，性騷擾，禿頭同埋精神分裂

撚鳩你咋死基佬
又話拉到過年，點知一日就無貨，笠水狗

唔比tg你就笠水狗

又話拉到過年，無撚用

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

有冇諗過 12.31 香港人需要既唔係一條人鏈
又 12.31俾你做到人鏈 1.1 既香港又會有咩唔同??

Anyway 不分化

推

搞手睇下仲係咪要一意孤行搞落去

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？